[行路撚] 窮撚由尖沙咀行返屯門

ps: 行得慢勿屌

行快D啦，喂！

起步喇

有live

11:56半島

加油

12:00重慶

行大街咁大塵

毒撚路識行嘛

係佐敦啦😌

熱到仆街

玩命post

幾時先行到美孚

係

幾時屯門去將軍澳？

癲

廟街啦

唔洗太快難得咁好天

劉鳴支持

行完個時啱啱好食晚飯
努力吧

有機會

我都想咁行今日咁好天
但要返工

Thank you

12:26 油麻地站

行路撚留名

留名

留名支持

咁叉多人

12:34 信和

今日幾好天

g持

去充電啦

佢發現咗無得叉

樓主加油

12:50 旺角天橋

行咁撚慢

去到旺角搭59x拉

好撚熱呀

之前好似已經有人屯門行去科大

13:06 太子

點解一早已經係尖沙咀？

巴打行得幾快

都幾快

攰死

Add oil

毒撚想做吓運動

13:27 石硤尾

13:33 嘉頓

13:40 上山

是咪金程用google map?

唔係

暫時到咗呢度

live

點解唔行大角咀，快好多架喎

Runtastic

十卜

毒撚唔識路

又黎....支持

咁你會行到好多冤枉路

加油，支持巴打

死得未

留名
巴打opop

Live

LM

巴打 屯門見

去到邊?

我行到西九龍

屙緊屎

咁都行上山? 行荔枝角道快得多啦~

純粹順便行埋上去

尖沙咀佐敦奧運大角咀南昌美孚葵芳荃西青山公路 應該五個半鐘

Hea行

行快啲啦

14:48 係西九龍食譚仔

做乜唔行填海區
快好多

係咪嘉頓山
我都想上去影下相

蠢咗

走咗啦

15:28 行緊去南昌

貓

好撚曬

行路post留名
樓主加油

勁，去到屯門應該就10點?

15:44 富昌邨

15:46 南昌站

屯碼j表示加油呀
你都行得幾快
btw 可唔可以荃西去屯碼個到影多啲 想睇點行

哇，咁得閒
上次屯門行去天水圍都行到悶

巴打 荃西見

好呀

毒撚無活動

16:07 海麗邨

lm
btw 加油

16:12 荔枝角

16:21 美孚你好

用留名功能劉鳴先

依家先到美孚

毒撚開始攰

有排

一齊行

支持！

我諗緊屯門公路點行？

青山公路

Lm

lm

加油呀好快荔景葵涌荃灣架喇

經深井？

Yes

預左大半日其實正常步速應該ok

btw開始涼

live左 巴打加油

17:01 瑪嘉烈醫院

Live 巴打加油

巴打加油

17:18 荔景站

加油！由開post追到而家

巴打 荃灣西相見

(行路撚) 美孚 ----> 天水圍

感動

17:34 靚

幾時到

我都唔知

加油 屯門見
之前屯西行去荃灣都五個鐘

lm
最多試過行返荃灣

食個下午餐茶先啦

行大角嘴 荔枝角道入美孚上橋行貨櫃碼頭路之後過屠場去海濱快好多

17:52 葵芳

Fung 哥

去荃灣西沿海邊一直去啦

唔好行咁多怨枉唔
荃灣西，麗城，汀九，深井，行下路一直去

18:05 信興中心

好

勁野，應該行到十一二點，夜晚青山公路會唔會多車？係咪有段路無行人路？

有無d約行路既group可以join下？

屯門公路夜晚驚驚地

18:25 好多行山撚陪我

18:31 荃新天地

樓主行上荔景仲咩

行好多錯路

發現已太遲

18:37 屙屎先

預計幾點到屯門

12點啦

佩服

弌健劉明

留名 樓主加油

18:58 荃灣碼頭

好靚

食個糖水先

多謝

晚餐未食，不了

返工去過，係幾靚

我九東人

樓主加油
有我地陪住你，唔好放棄

Btw 旅遊台

19:31 仲努力緊

推

19:43 終於到近水灣

岩岩發現 Live到
巴打加油！
屙完屎會餓 食D野先

夜晚行小心d呀巴打

打算深井食d野

加油
行黄金影多啲

Live! 巴打加油

G持巴打

樓主有料 加油

20:17 青馬

20:37 剛到深井

嘩

行10幾粒鐘 打份牛工 車錢都賺返啦
根本係樓主有錢得濟

加油啊巴打

20:52 仲係深井

live 加油呀巴打

21:04 食飯

live
巴打住屯門邊到

龍門居

有錢到

吓

點解行咁耐

問得好 我都唔知

Hi 鄰居

失戀 不如下次一齊行

加油巴打

好癲

隻腳唔痛?加油

其實好撚痛

電話有冇差過電

叉住行

留名 巴打

小心用晒
Btw加油

應該頂到

目前位置

巴打就嚟行咗十個鐘

哇師傅行十個鐘都未到

真係好撚癲

屌就黎破紀錄

我都唔知點解

耐左d播

21:54 龍圃

Google map話6.5小時行30km
一小時5km, 好快

好撚癲 btw加油啊巴打

上水留名支持

巴打加油！
夜晚行小心呀！
電話有冇電？尿袋仲有冇？

屯門公路先係大boss

青山公路呀 ？

22:03 青龍頭村

好撚凍

仲有

仲未返到屯門呀？著夠唔夠衫架你？

有冇買支寶礦力行住飲 ？

青龍頭

有不過好快飲曬

樓主遲啲試下油塘行去屯門

行足一日都似

我記得今朝11:00 時d 巴打仲話返到應該7:00 幾岩岩食飯
不如剷上屯公轉車站搭259D 返屋企
咁攪法兩點都未返到

服撚左你
call uber la

live
加油

唔好打沉人地啦

佢係呢刻意志係好緊要，我試下佢有無動搖

hello 鄰居

上次係屯門行去尖咀行左八粒鐘

第二日對腳斷左咁

點都好 加油巴打

行到呢度應該唔會放棄㗎啦

但依家先係青龍頭
真係行到2,3點

22:27

樓主一定得

仲有幾耐到

上次有個絲打由九龍塘行返天水圍都係用咗10個鐘多d，
但係巴打已經過咗10個鐘，都仲有排行

Live咗

樓主加油

我諗正常行路返到去應該就12點半到啦

22:32 永不放棄

鄰居喎

量力而為啦巴打 加油

咁慢

起碼仲有個半鐘巴打係九龍行多好多冤枉路

好正 好想聽日試下

你係住屯門，唔係既話點返去

努力

巴打返到龍門居去樓下買個芋圓糖水食
$25大大碗幾抵屌
岩先食完

最快一點

22:39 見到張櫈坐吓先

呢段路咩都無, 好難捱

巴打係咪行緊去深井

岩岩睇，live 左， 加油！

依家啲行路post 好撚癲
樓主加油

龍門
btw加油

live咗

巴打加油！行過搵地方叫杯暖野啦！
不過呢段路⋯⋯係咪要到黃金海岸先有地方買野飲／食

巴打用咩app錄路線？
btw，加油!!

22:49 剛到轉車站

好癡線
樓主加油

應該係

去到黃金海岸應該都收左工

巴打有無著夠衫？
呢兩晚轉涼

聽日應該會得8度，巴打夠唔夠衫啊？

可惜啱啱先追到live
如果唔係應該要係深井starbucks整杯大熱朱

巴打係咪著黑色長袖衫揹個長黑背囊

加油呀

開live

嚟搵你食宵夜

去到邊

屯門食？

巴打最多十五分鐘好出現下 報一報平安
如果半個鐘唔見人 其實我地應該考慮報警

23:05 海事訓練學院

就黎要開個行路台

原來有個咁既地方

讀i大點都要黎一次

岩岩收工搭緊車 就到轉車站
我都住屯碼
加油呀樓主

加油啊
頂唔順唔好死頂啊
安全為上

聽日12度呀
今晚應該開始黎料，巴打快手d呀唔好凍親，就過年

你首先發覺呢個post係旅遊台
恥笑既時候你忽然明白
其實好多香港人 只負擔到香港一日遊既旅費
然後你默默留下一句：「加油」

我住你隔離
樓主加油

而家係大欖涌 個半鐘內都得嘅~

巴打加油

收工岩岩上車 會唔會早過樓主返到

巴打對腳應該痛到仆街
會再慢啲

佢行錯咁多冤枉路，聽日對腳應該痛死

23:19 一鼓作氣

live 巴打好勁

live
樓主有去食嘢先係正常人
就到啦加油
趕12點前返到屋企

朝早追到依家 勁

依加先到小欖,今晚楂車載返你出市區啦

行全日
我行應該行完

巴打加油

捱埋佢啊巴打
市中心等你

小欖應該就到黃金海岸

1點前應該返到屋企
巴打加油

小欖行去黃金呢條路有啲悶 有咩景睇

叻仔

想問下美孚唔經荔景既話應該點落葵芳 荔景條路好鬼長

一野爆返去

加油呀巴打
屯門撚

巴打加油，我都成日行路

巴打 繼續加油

23:34

加油巴打！

我明白你隻腳個種痛。⋯⋯

差少少加油丫

記得見到d咩都唔好多事呀，自己行好啦

加油

到未

我都出完觀塘
搭259D番左屋企

表示支持
利申 屯門撚搭緊車追住po經過

嘩 呢度邊度

巴打加油 正評係屬於你既

咁岩經過見到

23:40 小欖新村

得估你一點應該返到屋企

乜app黎？

23:47

支持下

十卜十卜

終於到黃金

竟然live都未到
btw同你一齊守尾門加油巴打

今朝行左兩段港島徑留名

仲行緊

樓主加油

差唔多12個鐘

想問下咁樣仲有幾公里到

小心呀

巴打呢張影得幾靚

23:56

加油
最盡試過觀塘行到荃灣
勁白痴
係荔枝角上左青山公路 行到死

兆山撚幫樓主加油

加油啊
鄰居

有冇宵夜團

Live左
巴打 加油

好癲

話時話巴打屯門邊頭
屯門其實都好大 分分鐘返到屯門都仲要行半個鐘

00:06

7-ELEVEN（黃金海岸商場）
網站路線
便利店
位於： 黃金海岸商場
地址： 屯門青山公路掃管笏段1號黃金海岸商場
開放時間： 今日營業 · 24 小時營業

如果太凍 可以考慮下 睇下有無熱朱個類

加花奶好撚好食

快啦快啦

應該行多一粒鐘左右啦

追到live ，所以話交通真係改變人類嘅生活

黃金了👏🏻點半應該到

九

就到啦

Hi鄰居

我會陪你陪到番屋企嫁巴打
快啦快啦！頂住
聽日你係咪放假？
唔係就仆街 驚你腳痛到門都出唔到

n年前盲俠行由葵芳林士德行到黃金海岸都行咗六七個鐘

竟然追到live

00:18 痛到仆街

岩岩到珠海學院

堅持啦

覺得你好似跑馬拉松，就快到終點嘅感覺

好奇巴打著咩鞋行？有冇特別揀過？

好似訓醒見到呢個post 依家準備訓 仲未到

就死

坐962 算啦

頂住啊！

普通波鞋

Live!!
返到屋企未呀

加油呀巴打

到左三聖/兆磷未

真心，唔係行山，水都唔洗生別要帶定
反正周街都有7-11 OK

有個講法係：交通工具＝時光機

樓主點出返市區？置樂有車出旺角架
(心諗：仆街行左成日，紅van 20分鐘就搞掂）

巴打好似用左差唔多兩倍時間
加油

到未

唔係話住龍門居咩

前題係佢唔會行到12點am
同埋唔會行啲山卡拉 7仔都無既地方

佢2樣中晒

係 可能巴打無爬文

仲未到

去到邊啊

竟然live左, 巴打番到未?
我最癲都係太子行番沙田

Live 了
樓主加油

00:35 三聖

追到live, 巴打加油

咁應該得返15分鐘就返到去

竟然Live到
搞到我想搵日試下行出市區
加油啊

坐緊

巴打努力！

呢個時候係床上睇緊呢個post嘅我同行到三聖灣嘅你

巴打
犀利
依家仲行緊
加油呀
就到終點

Live巴打加油

你個名同我個名

加油 最多試過大圍行去沙田

半個鍾啦要
Btw 宵夜可以add me telegram @do7bear
加油

巴打好西利 加油

Live
加油啊巴打
我最盡都係由荃灣行落旺角
用左5個鐘左右

仲未到？

宵夜

巴打加油 頂埋佢！

巴打到邊呀？ 利申屯門友

樓主加油 LIVE左

仲未到？ google map果度顯示全場6個半鐘咋

有冇相？

陣間有無宵夜團

事實證明
時間越長 google map越唔準

不過我都估唔到差咁遠
食飯＋休息當3個鐘啦
都仲差3個鐘

麻煩影相

加油
係屋企都覺得凍

行咗13個鐘，我諗樓主真係行得好慢

00:53

屯門人表示痴撚線

Live左

agger

返到家鄉啦

我以前行過一次，都用咗11個鐘

屌你咁撚慢既

好有毅力 加油

就番到

到了 ？
利申港島唔知

連登奇人多

01:00 好撚痛

終於都到,好撚癲

屯門撚攤緊係床追post
巴打凍唔凍
快d去食宵夜

巴打好波

頂住呀巴打就到啦
住田景既精神支持你

屌你仲行緊

巴打我黎車你返龍門居啦好嘛

行緊返去

係咪三聖果邊

加油呀%

中央廣場個到

見到你愈行愈慢好撚心痛

辛苦哂

聽日睇嚟全日臥床休息
Btw加油 差少少咋！

到左要食返個手抓餅獎勵下自己

樓主真係堅抽

今朝起身你開始行
依家訓教你都未行完
加油

巴打加油，有啲期待你聽日對腳會點

笑撚死我，仲係3聖，btw加油

好勁

樓主真係好癲 加油

Good

01:12

好堅啊樓主

屯門有時入去做野個陣都望下條路 單係轉車站個位 足以玩死人 但好佩服樓主唔放棄 留意正評

巴打加油啊就到啦

其實今日我同位絲打一齊行，所以多多包涵

下次係港島組隊行

估唔到仲未到

原來咁浪漫

絲打攰死未？

好行得 加油！

就黎要抱佢返去

可能樓主揹緊佢行

抱得美人歸

絲打住邊頭？ 遠唔遠

成件事即刻唔同晒

返去都無晒力

不如係新屯中兜返龍門居算啦

應該到啦

加油大大，癡線，捱到咁耐

屌，行一日溝到女，抵啦

仲未到？
加油好勁！

仲行果邊 轉右行巴士廠過天橋啦緊係

樓主

01:29 有無巴絲係度跑步呀

好浪漫啊

樓主真係行左新屯中個邊

路程仲有幾遠？

原來有女陪，唔怪得咁慢

Hi樓主

巴打你快啲返去抖好過
聽日落唔到床都似

等我仲咁同情你孤零零又凍冰冰
原來有女陪

係wor

屌你咁都起人底好仆街
Hi Eric Chu
Hi Flora

樓主俾人出賣

絲打呢

笑撚死

Google map不嬲都係建議時間double先係真正步行時間
你好勁

咁都好起底?

Google Map成9日fake人
佢嗰個保特步速黎
試過有次係tst, Google話7mins既路程 要行20mins

好攰

踩單車就有可能

屌你仲未到

踩單車一日都未必去得到

你行到我話你叻，淨係准行

好浪漫

live了

Live
真係好癲咩事

行個路都要比人起底

重未行完

痴線

咁都起底

巴打到未

到啦

有女女係身邊⋯
當我地擔心佢凍親
原來人地攬緊女取暖

當而家擔心佢失蹤⋯
可能人地已經同絲打食緊宵夜

頂
起底撚嚇到樓主private左個IG
樓主依家唔覆post喇

樓主你番黎啦 我地驚你有危險

加油啊電車

咁都起底
樓主好勁

樓主已成功同女女由尖咀行返屋企
此post已完
各位毒j 包括我 可以返去張冷冰冰既床上面

起底條友做乜撚

同女女行好浪漫

起乜撚野底

咁兜法 食唔到宵夜啦

巴打左手係咪有紋身

果年我都有join 行完腳好痛 完左之後係黃金海岸坐左陣
最後頂唔住撘的士返屯門碼頭

真係好吃力

上次找數由西貢行去將軍澳，再落尖沙咀都係11個鐘

樓主好波

屌原來溝住女行

起乜柒底

樓主即係到左未？
唔好唔開心啦
你影D相好靚

到咗喇
大家一場連登巴打

拉乜撚

竟然冇人屌

咁都起底係咪痴線
btw 巴打啲相好靚

有女就晤好扮毒啦好心

有女陪點會唔開心

到終點都唔影返張衝線相！

我知喇 最後揀抱住女女 無手影

我試過葵涌出西洋菜街只係兩個半鐘

巴打好勁, 行十一二個鐘

我行5個鐘 ~22,23 km 已經收皮 最遠嗰次都只係由荃灣行去寶琳 & 上水行去大圍

其實行到南昌應該入貨櫃碼頭南路沿近海既路行，之後一出就葵芳 唔怕臭行埋屠房果面就直入荃灣西，快好多 行荔景山路又要上山落山浪費好多時間

上山落山都搞成粒鐘

沿住荔枝角道 海麗村入貨櫃碼頭 一路行海邊應該快兩粒鐘

唔影終點相既
巴打如果聽日放假 真係好好休息下
應該攰到仆街

畀人起底仲邊有心情

有女陪喎

5個鐘係咪行錯路？

樓主同女行 唔掛知得唔凍

Btw大家block鳩起底條撚樣

行貨櫃碼頭南路 利申行過
上次屎忽痕由九龍塘行返葵涌
行左成3個鐘係因為係深水埗食野同買嘢用左好耐

我條女屋企

好慘 行路都俾人起

當時有接駁巴士返荃灣，我再係荃灣坐巴士返屋企
我記得我返到屋企朝早七八點訓到夜晚七八點

好勁

有女女要開心
起底又如何都係俾人知道你有女女之嘛

行路都畀人起底
係咪on9㗎
小學雞死返5p啦屌

細個住呢頭

好懷念😊

有乜好起底

邊個起左Eric底

以為自己行 原來有女陪

樓主好利害
搞到我都好想行一次

反而覺得條女幾勁
男人行都想死啦

行路都俾人起底

到終點行左幾耐

13小時41分鐘

女女辛苦了

樓主IG啲相影得幾靚

巴打 睇到你ig
想問你用咩型號相機

今日休息下

起行路巴打底，一世冇女埋身，hehe都唔吼。